［24-1-2020］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

電腦大爆炸呀

夾淡夾淡夾到年30晚

戴口罩呀

想long兩邊試下....

中左去梗警署報案...........

ME準備去撐驚藍店入面喪咳

係時候聽返呢首

記得病口罩+眼鏡

無近視..

GO NG GO 金大仙 HO

黑警死全家

新年兩大願，光復香港，身體健康

恭喜發財 新一年祝大家身體健康 心想事成

祝光復香港成功

祝大家身體健康,財源廣進

各位手足身體健康，波馬股齊中
食女食到腳軟
五大訴求，缺一不可

買3M 果隻啦

祝大家買咩中咩
心想事成

光復香港

時代革命

新年快樂 身體健康

光復香港 時代革命

黑警死全家

MK要人

祝廟區所有ching 鼠年發大財 身體健康

連藍C都CONNECT埋